富人唔同窮人玩 窮人又杯富人 算唔算互相仇視

大家通常分開玩？